(啱啱開錯台) 琴日係前線做First Aid

我係一個普通大學生
琴日自己準備左FA物資，睇下有咩幫到手
但係直到3點幾前都唔見有人受傷
於是就去左食個飯補充體力

返到黎3點幾，開始爆發衝突
我就走左去
v橋底幫人做急救，洗眼+洗傷口
睇到警犬係咁放催淚彈，逼前線人員後退
好多人都中招，NS都好搶手
我係橋底中招之後跑左上地面
本來都想快d跑走
但係見到好多人出黎有困難
於是選擇返去扶住其他人，協助佢地逃離
食左好多催淚彈，係咁流眼淚係咁咳
係咁而自己幫自己洗完眼之後
繼續大哎有無人要洗眼，盡量救得幾多得幾多

去到5點幾6點，警犬連係金鐘廊附近既人都唔放過
向地面人群射催淚彈
逼曬我地走上去金鐘廊，然後就包圍我地
走都難走，好彩最後跑左去中環混入人群先走到

做過前線，知道警犬有幾撚無人性
幾撚癲，幾撚on9之後
更加覺得勇武同咁衝既人好值得我地尊重
企前線都見到香港人幾咁團結
要咩物資，大聲哎出黎就有人遞過黎
唔少NS都係人地傳俾我用
但係都見到有人哎極都無動於衷
一於翹埋對手食花生，理撚得你

香港人，呢場仗好難打
但係我地都要打落去
話比全世界聽我地不畏強權，爭取自由，反對惡法

利申 發夢經歷，夢醒抹左下汗

(PS 第一次打長文分享我所見所聞唔好屌得咁大力)